[回帶]政Whats噏：黃浩銘收整蠱信 獄中被呃錢

對於在囚人士來說，有人寄信給他們理應是開心事。不過，因新界東北案而被改判入獄的社民連副主席黃浩銘則被整蠱，收到幾封只貼上0.1港元郵票的信，他代付所欠郵資，惟拆開一看，卻是「恭喜」字句，黃怒斥對方是「小學雞」行為。

黃浩銘早前在赤柱監獄寫信交代獄中生活，當中提到遭人整蠱。他在信中指，收到幾封只貼上0.1港元郵票的信件，信內大都是「恭喜」或呼籲他洗心革面等字句。現時本地郵件的基本郵費為1.7港元，根據香港郵政網頁，收信人不但要為欠資郵件補回差額，更要繳付與差額金額相同的附加費，換言之黃浩銘需為每封整蠱信補交至少3.2港元。由於在囚人士每星期人工最低為23港元，故3.2港元對仍在獄中的黃浩銘並非少數目。

黃浩銘亦在信中批評整蠱信的寄信人，指他們「以小學雞的手法走捉弄我這個正被懲罰之人」是落井下石，稱自己人善被人欺，當「自己用工資買了包麥精維他奶請別人喝」。不過，黃浩銘最近收到一封欠資達43.6港元的郵件，他今次坦言無能為力，又說不會被仇恨帶着走，祝願寄件人「平安喜樂」咁話喎。

希望大家唔好有樣學樣

哩個好笑 比姓朱

又收生日禮物又收聖誕禮物?

0.1港元郵票邊到有？

一人一聖誕卡
送暖給朱sir

千祈唔好

冇犯人編號點寄， 係咪寫犯個名就ok

大家千奇唔好

希望時事台各位五毛手足一人一信慰問下朱sir

大家唔好有樣學樣 千祈唔好寄生日卡俾朱經緯

原來可以咁玩 依家先知 記得唔好咁玩朱經諱

千祈唔好學呀！！

人地生日要係監獄度過好慘架
起碼都俾番句安慰說話人地啦

恭喜你仆街

你哋唔好搞豬蛇呀

豬蛇

聖誕送暖恭喜豬蛇

睇親都笑到仆街

寄聖誕卡

豬蛇 聖誕快樂嗎？